hour | activity
-:|:-
until 8h00 | breakfeast
8h00-9h00 | lumni louis clara travaille (jusque 9h00)
9h00-10h00 | lumni clara louis travaille (jusque 10h30)
8h00-8h20 | english clara
9h00-9h20 | english louis
8h20-8h40 | pause clara
9h20-9h40 | pause louis
8h40-9h00 | problème de math clara
9h40-10h00 | problème de math louis
10h00-10h30 | sport ou informatique
10h30-10h40 | pause
10h40-11h00 | lecture
11h00-12h30 | pause midi
12h30-13h00 | c'est pas sorcier
13h00-13h30 | pause
13h30-14h00 | homework
14h00-16h00 | Mr niles
16h00-16h30 | danse
16h30-17h00 | bike or play
17h00-17h40 | play
17h40-19h00 | nagi

